我是一個沒有工作的撚樣

I'm jobless fuck